有冇人分享下做補習啲野

好鍾意教人野
做教班、小組定私補好？
同埋教低年班全科
定係教高中專科好？

其實冇任何經驗，想大家分享下幫人補習嘅事。諗住暑假搵份part-time做下。下至play group上至高中都想聽下

之前係補習社補，試過個小六生瀨尿

小六瀨尿

補全科？巴打男定女

師傅有冇俾教南亞學生俾啲掙扎？

覺得普遍黎講教邊類開心啲易教啲？

係全科
其實個學生似有精神問題，成日緊張到喊又鬧人，有次兇咗佢一吓要佢乖，佢就話想去厠所，走咗後隔離嗰個即刻同我講個地下濕咗

即係佢咁小事嚇到瀨尿？！
嘩 咁點算 你有冇俾人話

可能真係嚇到佢
臨走時同負責人講完拍拍籮由就走咗

我會俾佢嚇親

之後大聲啲對佢都唔敢
btw 巴打想搵錢私補正好多，補習社少錢而且閑閑地一打六架

其實我純粹係想教下啲𡃁仔 錢唔太少就ok
我以前冇點補過習 其實收開幾多？

淨係想教仔，囡唔教?
補習社通常60-70per hour
私補就120-2xx不等 但就要夠客源先賺多過補習社

教過2~3年校內功輔/補習班
去過唔少小學同中學教
自己覺得教小學生真係要好惡
唔係佢地根本唔會聽你話
同埋大部分小學生都係比家長逼去補習
根本唔會有心機聽你教 只係想你幫佢做功課或練習
所以教小學生都幾辛苦
又要管秩序 又要不停做功課
仲要唔高人工
如果你只係想教下𡃁仔/同佢地玩下 建議去教初中補習
初中大個小小 易教好多
起碼唔會好似托兒咁
同埋會多d學生認真想學野/聽你教
人工仲高過補小學tim

叫得巴打就有j㗎啦

力威c fu撈埋補習

囡你老母
死返5p啦

樓豬幫我補ok?
今年tsa

做咩啊

小二至中五都曾經教過
冇信心就先試下一對一先，小班係要適應下，班學生真係好多功課，小班有時壓力會好大

試過幫個女學生上門私補，次次上去佢屋企人都唔喺度。
咁好多時補完都會同佢繼續睇吓電視，傾吓計。有次佢突然話好熱，想除衫………

試過係補習社補個中二學生
佢坐係到果時叫我過去
無啦啦揭起條裙 問我佢大脾係咪魚左
見到條底褲
但個老闆都係間房到
水洗都唔清 幾驚以後無得撈

好
有冇用過啲網搵學生？